---
ID: 262513
post_title: 我是你的小小狗
author: 南 靖男
post_date: 2004-07-12 09:11:45
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2004/07/262513
published: true
---
一年哪～～～
:P 一年前的今天正是我疯狂聊天的开始，那段时间都不知道加了多少好友。
记得每天就是用会员分类搜索MM，然后就在聊天专用号加MM，再就看对方的IP端口，然后视频。
总是在加班，又在修路，不能回家。聊天是我唯一的打发时间的方法和消遣。忙碌并快乐着。
<blockquote>我是你的小小狗 - 陈庆祥 - 阿牛的WowWow情歌
我牵著你的手到公园去走走
晚上的星星很漂亮我只有坏念头
你说我是枕头将我抱在你怀中
我爽到半死怎么开口
怎么能够打扰你的温柔
你的头靠在我肩头
我的口想笑想到发抖
让我变成你的好枕头
还要变成你的狗
我是你的小小狗你是我骨头
轻轻把你含在口中到天长地久
我是你的小小狗你是我骨头
就算掉进臭水沟我也找回咬著走
你的头还在我肩头
我只想马上拔腿就走
你的背后真的有只狗
而且看来饿了很久
如今这只小小狗就快要变骨头
快快抬起你的头爱要懂得放开手
我现在不想做英雄我只想做狗熊
劝你千万别回头
达令 bye bye 我先走</blockquote>
我是你的小小狗，一个异常别致的名字，吸引无数MM的注意力 :) 。
一年的时光就这样过去，那个疯狂的夏天好像已是遥远的记忆。